【旺角衝突】網傳影相女商人為警員 警方澄清：女督察非案中受害人

【旺角衝突】網傳影相女商人為警員 警方澄清：女督察非案中受害人

2019-07-17

警方指相片中的警務人員為一名駐守港島區的女督察，並非案件中的女受害人。

九龍區反修例大遊行時有示威者在旺角要求一名女子刪除手機所拍片段，期間3名示威者涉在爭執中撕扯該女子衣服和從後箍頸和胸部，警方就事件拘捕兩男一女，指他們涉非法禁錮及非禮罪。網上流傳一組圖片，質疑該女商人為一名警察，警方表示，相片中的警務人員為一名駐守港島區的女督察，並非案件中的女受害人。

有傳30歲女商人姓關，在澳洲讀書，去年回流返港，打理家族的參茸貿易生意。

有傳

此地無銀。。。

叫番受害人出黎咪得 簡單

一齊現身囉

頭條

留意返其他認人po
警犬冇認冇否認

大家放心, 如果唔係女警犬, 班狗捉倒人一定極速起訴

真假遲早會知, 「女商人」遲早要再出現做「證人」

其實呢D周圍影大頭既人, 有個共通點, 就係一比人捉倒呢, 好驚比人影倒樣

受害人俾你拉撚咗呀!!!

連法令都95%以上相似

你叫到兩個同時現身就信你

卧底係要有新身分既

但點解釋佢可以穿過警察個盾陣先

駐守港島去旺角
變生面口

你話唔係就唔係？叫晒兩個人出黎澄清囉

有傳？？

狗唔識講人話

信唔信你好？

咁上到法庭始終都要表露身份, 冇得隱瞞架WO。
如果辯方証明倒佢係察人, 咁佢就係不証實証人。

星島食屎啦

唔信

上到法庭就真相大白啦，大家睇定d，勿炒車

女傷人定女商人？

警方闢謠：被暴徒圍毆者非女警
2019-07-18 03:23:26 大公報

蘋果無報

嘩！唔係玩到要＂製造＂一個新嘅受害人咁有趣下嘛？

睇定d先
唔想炒車

無credibility講咩都唔信

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求push！緊急！

整個新身份比佢有幾難

叫佢哋同時出現咪可以正視聽囉
唔係要我教吓話

條眉都好撚似

睇相起碼95%相似

你叫到兩個一齊出來咪信你

眼神同鼻骨都95%似

ON撚9啦 香港警察FACEBOOK要引用報章澄清案件? 咪笑撚死人啦

呢單野其實去到邊個位 只係高調拉人定已經落左案？

面對現實啦

你唔見屌柏林否認

件事入左司法程序
照道理如果佢俾假身份係咪已經輸硬

叫晒兩個出黎開記者會

人有相似 孖生姐妹

Ok

摸耳仔呢個動作係代表緊張
好地地做咩咁驚人影？

個死人咀都一鳩樣仲會假

如果當佢係一個卧底呢？

係咪又有認證證明方向正確

女警不在場證據 ？？？

條犬本身做緊咩部門先，你話ptu /eu 有卧底？

柏林仔又唔見佢澄清，即係真㗎啦

警賊誠信破產

好簡單ja
開個記招 同場傳召晒女商人同女警出嚟解畫咪得囉

最後會唔會話其實係輔警，唔係正式錄用既警察

本身我都認為果個人係女警
但尋日食飯有同事話佢如果俾假身份
咁單案無理由仲去到司法程序

警方講大話？ 假受害人 假證供 算唔算防礙司法公正？

女商人被誤認女警
然後又真係出現一個同佢餅印嘅女警

屌柏林係所以冇得澄清

笑到仆街

可能孖女黎呢

你揾到兩個一模一樣嘅人出黎見我咪信你

上次係金鐘捉到個疑似老解單野呢條友自己掉爛電話個個

咩而家警隊既聲明除左蠢過隻豬既藍絲仲有人信架咩

此地無銀

都係個句啦 您叫曬2個人同時出黎 我咪信

貼連儂牆啦 俾大家知

佢係商人，又可以係輔警，佢當時係咪執行職務？
邊個知呀，事後話唔係都得架啦！

twins?

一齊o係法庭大門口影相，一個著返當日件衫，一個著住制服

孖生姐妹

唔澄清 = 默認
瘋狂澄清又冇證據 = 認
班垃圾狗真係無腦

此地無銀三百兩
此地無銀三百兩
此地無銀三百兩

點解要否認女商人
因為警方話唔會派卧底入示威者群
如果而家證實到係 就證明警方講大話 前後矛盾 誠信大減

水洗都唔清

真 d堅藍絲 路人，通常都任影或者用手擋鏡頭

通常都係犬黎

搵返女商人出黎開記招先

睇多次
條眉同個下巴真係好似

有傳係警妓添
傳咋嘛

唔撚帶帽都仲可能有機會俾你偷雞
帶撚埋帽 根本一九樣
可以用警方對外既通告黎隱暪事實
究竟黑警宜家有咩做唔出

真係一句差人做野大撚曬?

有乜撚傳啊屌你老母

721

push
對方驚成甘應該炒大佢
個商人身份係咪假咖

非撐警，但根據之前警察做法，如果係真既佢地會刪網上資料同埋唔回應，我地就知係方向正確
佢地做法咁小學雞，今次我信警察果邊啵😂

推到佢仆街

[TVB] 某監制話網民得把口 推泳淘出去就得 唔會停TVB任何活動

今日呀！

因爲亦都唔係真正警察 係公安扮？

你話係咪係囉

過咗兩日仲炒緊車

冇用
唔知有心定點
帶住行咁

要識分身術

如真如假如可分身演自己

咁兩個人一齊出黎。還黑警一個清白
黎呀！屌你老母

實際30歲女警犬姓關，在澳洲讀書，去年(可能再前幾年)回流返港，屋企係開參茸貿易生意但唔關警犬事。

就咁睇真係幾似 不過睇埋啲detail好明顯兩個人黎

用中共最偉大既人面識別系統照一照咪知囉

push

先唔講係咪佢 但係點解叫女商人做受害人

特登開acc撐警????
好撚得閒窩你

又炒車

一係簡單d, 叫個差婆著返同一套衫褲鞋
戴埋頂帽

屌你老母咁你影相捉撚到都可以唔認啦

mon post狗我屌柒你啦黑狗
認撚住我呀

唔極速起訴已經是答案了！

搵埋個女警出庭咪完全證明到囉

你班on撚9睇個狗警facebook引用頭條日報黎澄清案件post就話人炒車 笑撚死人果個係你地呀on9仔

其他野又唔見你咁快澄清？

係囉 叫埋女警同女商人一齊出嚟

拿 俾埋圖你 知你條撚屌殘廢

還警方一個清白啦，叫兩個人出黎咪得囉
我地一向支持警察架嘛
咪兩個一齊出黎睇下囉
真係認錯人咪道歉囉
我地又唔係警察Ｄ高層，死唔認錯，係咪先

聽緊耳機啫

做多咗喇

peter parker 唔係 spider man
講完

休班警唔係警，好似

因為無戴委任證所以唔係警察

法庭入面休班警同臥底都冇得隱藏身份

其間與外國朋友進行視像通話，因見大批示威者聚集而感到好奇，朋友亦表示想看現場情況，Ｘ遂用手機拍攝分享

仲要屈到幾時

佢當晚係用盡全力遮住自己個樣
寧願唔企直都要烏低雙手遮臉
話唔係黑警我真係唔信

禁錯正皮

如果唔係心有屎
點會淨澄清呢單，唔澄清沙田個單???

此地無銀三百兩，此地無銀三百兩

諗起prestige

一齊現身咪知係唔係囉

總之黑警就信唔過

依家警察講嘢，無人信🤦🏻‍♂️

push
其他認人/起底post一概不覆
淨覆女商人，仲死口話唔係唔係

一定係

上到法庭咪知囉
大家小心炒車

遊行時仲係做生意，之後先加入警隊

push
兩個人都企到出黎咪得lol

個閪咀好少人咁閪，點會係兩個人

成班戇鳩連登仔日鳩日諗埋啲低能嘢，日日炒完車都仲死雞撐飯蓋陰謀論
真係好撚好笑

根本個樣就係一樣
比大家知佢係警賊都唔錯
等警賊又威多單

唔係督察
係警賊
文字遊戲

你班on撚9睇個狗警facebook引用頭條日報黎澄清案件post就話人炒車 笑撚死人果個係你地呀on9仔
再者 就算真係炒車又點 而家最重要係令辯方可以利用呢點幫三位打甩 你響呢個時候顧炒車?? 收嗲啦屌你老母

對死人眼好似喎

衝入狗圈即刻比人保護，又唔見咁保護市民？

呢張圖嘅source喺邊？
點解右下角係「講人港地」？
應該係「港人講地」先啱喎。

利申: 呢兩個月識得做克警嘅人瘋狂喺FB share港人講地啲post,
見親都留comment屌佢哋，所以呢排見得多呢個字眼

等睇話孖生

佢個死人樣睇幾多次都係咁閪

不如話係孖生都好啲

認真 我覺得6-7成似姐